肺炎潛伏期同病徵依然無人透露

衛生署並冇透露有咩病徵
只係叫發燒喉嚨痛既病人注意
恐怕支那肺炎係可以無任何先兆
已經確診既病人係可以冇發燒等症狀
喺學校公司屋企都千奇咪鬆懈

你都識講潛伏期

ching , 你同我問同一個問題